Vervolgens de prediker begon te prediken, en begonnen in earnest en ging weven eerst aan de ene kant van het perron en daarna in de andere richting en vervolgens een hellende neerwaarts op de voorkant van het, met zijn armen en zijn lichaam gaat de hele tijd, en schreeuwend zijn woorden met al zijn macht; en zo nu en dan hij zijn bijbel en verdeel het open en soort pass it rond dit en dat, schreeuwen, "Het is de koperen slang in de woestijn!
